唔明點解會夠膽返工溝同事

其實個撚個返工都戴住面具架啦
你走去溝同事係攞黎柒架喎
最慘係衰撚左仲要日日都見住
好心返工就返工啦 唔好搞咁多野

諗起早霸王個巴打

薑茶仔

問下條廢柴